有線新聞，《大陸人如何看待香港示威》

大陸人真係⋯⋯

Push

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

支那殘畜 死性不改

離開共產黨生活唔到佢都講得出......

斯德哥爾摩症候群 定係 畀中共洗腦？

口講同身體語言係唔同，代表講反話

曲㗎